貼文宣，捐錢就要支持懲罰 投飯民就不了

港人覺醒初期
飯民已經議會抗爭 爭主席 拖到上唔到大會
612後
民陣幫手搞咁多次遊行
鄺仔唔訓周圍去幫手
飛機師 林卓廷 企係防暴面前渣大聲公
胡志偉 我要見commander
黃之峰保釋緊仲出黎 打世界杯 被DQ
你可以話佢地近期少咗出
但崗位唔同 兄弟爬山 最少佢地冇割席 冇篤灰
而毛姨姨仲係密密幫手
許智峰仲身體力行每次都見到佢

有人仲拉佢地入中聯辦/14雨革黎講
大佬 宜家和理非都進步啦
你唔講08年你話你係中國人 支持劉翔？

宜家只係乞你手上一票 你都要投白票/對家 射落海
你話要焦土 宜家唔係焦土梗咩？
建制贏咪等一切回復正常

仲宣傳投白票/對家嘅
想建制贏嘅如果唔係投咗共 就係私怨撚
係呀 話緊你地呀 熱狗/水泥隊/熱狗衛星page

推 熱狗不服來辨

大家可以睇黃洋達 / Chin Wan/ 咩葉政淳/ Look7s / 北歐之科學 一堆選舉機器

推

幫推

on9 標題

差d 唔記得
鄭松泰間接令何妖當選添

Tui